幾時三罷？急 在線等

幾時先可以為我地被捕 同埋已經唔係度既手足做返啲野？

如果而家仲要扮無野係度被粉飾太平 我地點對得住佢地

呢幾日大家有眼睇 班仆街而家係當香港人 我地既手足無

到啊

連登仔 係時候做返啲野啦

同埋唔該大家幫下手推

sor for1999

p牌on99推唔到 唔知係度做乜

有無人啊

罷乜撚啊0.5
重錯唔夠呀

小咗成百萬中游
又無咗兩大
前線靜晒

狗府借機放更多大陸人落嚟做嘢